警察朋友叫大家720乖乖留係屋企cap圖,有傻鳩警察已表態參加政治活動

參加政治活動pass去公務員事務局會好大穫

記者朋友幫手影多d大頭

推

唔好睇死一個台

你個fb有無打人?咁正義唔辭職?

fd

唔理你爭取咩先，你用暴力就一定錯？

而家邊有呢支歌仔唱

721見呀！！

警察不得參與任何政治活動

貼條文比佢地睇啦
雖然佢地可能睇唔明

試著說：
停一停，諗一諗，
你係fb ig wtsapp share 左721未?
成個運動可能因為你冇share ，
而唔夠人，而失敗，
如果唔想因為未盡全力而失敗
唔想義士被抽後算帳
麻煩即刻打番開fb ig wtsapp share

留名等睇瘋狂割蓆

老豆搵仔已準備

貼定先

不如著件藍衫影返轉頭

直播逐格cap

其實都有幾個請飲水個警察既

yes

請合作睇曬所有台

已經準備幾部機
200mm

應該會有人篤灰

721